其實係咪要狗鐵公開修復進度同損毀情況？

係 手足有打爛狗鐵野
不過整咁撚耐 就係你狗鐵問題
你已經賺好撚多 整左咁多個星期都未整好？
港鐵質素嚴重下滑
仲要撞撚埋車

你口口聲聲話仍要復修 好呀
具體既損毀情況呢？

定一話有狗夜晚幫手破壞

咪係， 公開被損毀情況點解唔公開復修狀況
支持政府班人不知幾想知

紅磡出軌單野 仲未交代

邊個負責 點樣跟進 如果補償

今日已經唔講所謂維修進度，只係話十一點收皮

有 有講話復修緊 但問題你要復修幾耐

太耐喇 已經有一大段時間比佢整

都整唔好係佢既服務有問題喇

成個錦上路都無人搞過 佢都封哂鐵板
跟本就呃鳩香港人要修站修車

popo 打爛老屈示威者
成日淨係爛增值機塊玻璃
圍爛玻璃
cctv 又唔爛 廣告版又唔爛
係搞增值機
開佢後門整爛底版啦
塊玻璃 螢幕 又易整又平

所以一定要公開維修進度
下下咁樣話壞左
黨鐵係吸血鬼 唔會請唔到人整

推

狗鐵根本無整

Push

push